【日文@TG】日文9UP/正常對話

鐘意用日文9up又得想搵人一齊練日文都得，啱啱學完50音/50音未記哂都無問題
（認為釣厹/想交配既請上一頁感激）

*9upper welcome
*不問巴絲
*純粹練日文←

日本語勉強したいや興味ある方是非テレグラム登録お願い致します。

利申：長時間同日本人吹水

將TG轉成日文可參考↓

唔識但想學
其實自學係咪好方法？

個人建議自學，出面學比好多錢，教你問下路，然後要你講既時候發現咩都唔識果下好sad
BB仔都係自己摸住泥學既姐（超樂觀）

俺はバスで学校に行きますよ

あっそうなんですか？wコメントありがとうございました( ´ ꒳ ` )ﾉ

留名

うちから学校までバスでどのぐらいかかりますか

１時間ちょいですね笑

リプ間違えたすみません

こんにちは 24歳学生です
留学経験があるんけど 日本語がベラベラじゃないです

それでも大丈夫ですよ笑ぜひテレグラム登録お願い致します！

不如開gp?

開gp好易變淨吹水喎

グループでも作ってみたので遊びに来てくださいね！

巴打我加左你冇覆我
係咪冇用了？